又比狗帶風向 次撚次連仔都話唔好捉鬼

TG死晒啦
你地真係手足既 就唔會無PLANNING 亂吹雞
而且一定唔會係大GROUP 3-4人就夠
用自己思考 如果我係狗 吹下雞就有傻仔中伏 開心死啦

你分化，你割席！

要諗下點破解

唔好捉鬼
捉岩隻鬼
就有左膠(都係鬼)出手

旺角 屯天都係有狗鬼 話開花
如果真開花唔會咁樣

最簡單嘅方法就係哨清楚先決定
重狗就擺明有伏啦